[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5839)

on9 主

2.5s?

乜撚野999去返998

樓下贏錢

仆街，輸上盤

畀我鳩噏中個波蛋都無用啦 都無即場買

絕殺未

好在朝早波都係細注

有冇咁撚多半2全2呀

羅沙里奧中央！

下場

絕殺喇！！！

次次都輸絕殺
輸果陣又唔見有

真係和撚埋, 咩半場點點點個D安心上路吧
-30

12m先有機會入

真係比狗會講中
主戰意唔夠 爭首名無意思
取入球細

係 好彩半注

咁十場點都會中幾場既
筆者心水咪姐係賭仔心水

btw 下盤收錢

客勝5000

下盤巴可以補返客勝個注

輸清光 咩戶口都歸0
想問邊間銀行抵借？

Thx for carry

唔中又無人講

朝早波-1k

主明顯高d又撚狗

慘

上個post條友 5k客勝 4k下盤 中完都要輸錢
不如平半果時要客盤 咁買法多多唔夠夠佢輸

輸撚足成年未撚贏過cls

人地大注暗飛客盤 cover左客勝5000個注啦

半2全2老是常出現 南美閪波

蝕死
又比莊家抽水 又要俾息銀行

4場日職全半大有無機

好似仲有20幾k客盤冇po

佢話佢仲有50K客盤冇po出黎

借錢會有分邊度抵唔抵借架咩 第一次聽

哦

今早場阿甲毒撚到呢
居然有得中
全和 1：1
咁住無架啦

屌你老母咩半2全2 上盤跟住大波黨一齊死

OK

我想要即場呀

Gel得太勁

2.5B慘死有無人出水打救我
利申:無買

教精啲友仔做乜姐

佢識買就唔會-3xxk啦 @新字頭

唉我屌 又想狂打人

一敏幾時出心水

公道既

真係cls 咁樣半2全2

1點平手盤出擊

無50k 29k啫，心肝仔都跳出嚟幾驚又針

依家-297k繼續努力

今晚有漢堡對家買

漢堡會贏

俾佢撚左最少5次

唔係趕住救命就千祈唔好借，講真

今日放假好得閒

1點又可以勇救波台手足

全靠大家集氣

一敏sportbet 未

其實買5k客w 4k盤有咩問題
睇好客w咪咁買

如果真係客贏呢？
差成2倍幾喎大佬
你代馬會賠呀？
不嬲都係博嫁啦

回頭是岸

賭既野 中就岩 輸就柒

今晚決定all in 蝗

巴前幾日本身13.5b抽中你派你...但你無影，派咗第二個如果去到-197K個陣派返你，仲有-______-咁撚樣username 個巴打

2.5s 又嚟半2全2

我都好想借銀行cum左財仔條數
但我tu差好難借銀行

如果係有信心客勝仲買下盤黎做咩單棍直屌高水客勝啦，如果唔係又係買下盤注碼錯撚哂，如果贏唔到開和咪輸錢，結果1比1，聽講就話仲有 暗飛，依啲唔知啦正常人點會咁買真係錢多咩

我又真係係貪咗啲，其實我岸鳩應該買個和至啱，先最化算？

買半膽1-1

我又唔係佢買之前講 點解要代馬會賠？
呢度係討論區 開波之後討論下都唔撚比？
你賭到傻撚左？

都有既 息口問題

唔夠pop，太撚黑

但唔會用個（抵）字黎形容借錢呢個問題掛

開到客勝 大家又會點分析 完左場先討論講經咩

一人少句，sor囉，我都覺我買得有少少鳩屎

跟返而家個賽果 客勝個假設已經唔成立
講咩多唔多2倍 又嘈埋啲賽後你點睇既野

cum黎cum去又咪差街數

爆冷

宜家係講緊個買法問題
開到咩賽果同係咪客勝都只係結果論
唔好拉埋黎講

除非借唔到個筆錢好大獲，要坐監出人命嘅先好借唔係急到咁借錢真係只會死路一條

btw 你有贏就好 大家討論下個買法啫 希望你唔好介意

用我名幫你借 想知details

得罪講句 咩原因都好 借錢賭係最傻鳩

波台咁撚有禮貌

借錢梗要還 咪俾錢中介

人地要追數 唔好理人啦 緊係要一炮過借 一炮過追
最多咪走佬

佢有暗飛即 3雞下盤 5k客勝 無咩問題 除非4k下盤 5k客勝就有問題 好簡單

NVM巴打，講賭波我絕對係青苗，老老實實有時落完注我都覺得自己買得cake cake地

新人多 撚狗真係特別容易

不過點賭都冇咩問題 最緊要贏 唔中又係講經

所以一開始我只係睇住佢果兩條飛黎討論
要講暗飛佢唔出聲邊個知
同埋你果個結果講（開到客勝）
咁宜家開1:1 和波
係咪要笑埋買下盤果d唔買和波？

唔使喇 你追到正數先再派我

冬天喺要番啲温暖

都話左開得2/2.5盤

又買錯飛

承你貴言

大家準備好又俾架仔呃錢未?

上埸6粒 今次開2.25

札幌主場

真。現場實景圖（全部是球迷岩岩upload）

場外已開始積雪

今日是札幌最後一個主場

所以好多球迷已經入緊場支持

但現場溫度極低。只有5度

唔知點解5度都積到雪。可見札幌主場氣溫異常

過往札幌12月主場都係輸多過贏

因為好多南美兵。包括新果2件巴西兵。仲有泰仔

根本唔適應咁凍天氣

一定凍到鳩都縮埋。凍撚死自己

櫻花球隊主力都係日本人。全部都唔怕凍

所以櫻花盤必勝

有冇日本電視直播

又黎極寒主場

咁都駁得返去櫻花 有料

仲以為會講主場極凍客隊會頂唔順 點知係講主隊太凍頂唔順

lmlm 我輸左7K 大波 有冇得抽

原來日本人唔怕凍
我仲以為得高登仔先唔怕凍架添

仲有港女對腳都唔怕凍

北海道11月已經落緊雪

順番咩都好啦，依家派人啲黑氣分分鐘茁壯成長，嚇撚成人

嗌主隊著黑絲咪得

先唔講乃木d料準唔準
但法國佢為人都幾風趣

死人

黑到仆街，呢個禮拜輸咗3-4K

敏 今日有冇事前尿？

仲有賓印囡

犀利

咁都比你諗到

同路

等1點啦記得嗌埋姨媽姑姐抬錢呀

多個風趣都幾好
好過啲十三白卡佬
不過十三有時都幾好笑

鳩大啦
正常天氣凍 賽前食飽先
有氣有力
加上球場上唔跑凍死啦

最後龍門企多 動作應該比平時差
所以鳩大正路

西花
柏雷
前鋒
放低3場

日本仔星期6早場 半細無死錯人 好似係

allin

事前俾料個份決心 respect

邊場最無信心呀

跟

驚就驚前鋒淨係贏一夠就算

一球

見到啲景已經好想去日本

淨喺跟前鋒先

冠軍已代中會買前鋒嘅人係咩心態
日日飲酒叫雞等收季啦佢地，仲會同你認真駁命去踢咩，長追下盤穩贏我話既

袋

好掛住日本d囡好耐無掂過女人

前鋒角大定細

出晒陣

6隊鬥攻

大

杜蛇有水未

唔洗訓?
杜蛇尋晚4點仲出緊水

攞左冠軍仲讓球半 賣分俾心跳好過

出左咩

乃巴又想害死幾多人

三場入波細

哈化盤同包包-1

哈化

佢出頭3場本來全中

達斯比人連入2粒cup左

想去握手會

絕不害賭波台手足

今晚聯賽有咩心水？

喀麥隆我會記一世

今晚先問啦 lunch都未食講今晚

all in櫻花好唔好? 輸埋唔賭了

如果你係想介賭 allin呢筆錢又無乜大緊要 可以allin

借1M all in 櫻花，輸左就刷首抽

當然唔計輸贏先

輸埋唔賭都係口號姐

札幌龍門個樣成個mg咁

真

馬會幾時開返俾人買?

1點波都未有得買

有無人知G SIR買左咩

今場札幌無mg龍

咁買咩 快‼️

乃木蛇

櫻花盤2.03->2.07

梗係櫻花啦

打咁多字點會唔買

落飛就會贏既話

依個世界無窮人啦

琴日水手都唔會輸

水手都無輸

咁柏雷定閪鯨

針3k,有冇水

有 開水龍頭

水手半一輸盤

係咪唔夠瞓嗰日

屌 笑死

7/10

封左點買
信多你一次 買櫻花

還記得櫻花正開

13:00 3場半大

唔知 我記得佢話喀麥隆阿積士個龍定咩出唔到場
叫我地all in

買全大好啊

3場1.5半大有無同路

依場真心難賭

2邊都有機會拎亞冠資格

大前題柏雷贏肥魚。就好大機會柏雷拎到

肥魚無左金崎夢生之前攻力好弱。組織慢。射門少。穩守突擊多。加上肥魚作客贏波得2成。

除非博冷反底。否則正路都是柏雷

但我買櫻花盤又想買北fg好on9

櫻花x前鋒-1 好無

果場是意外。全世界都比日本隊迫害

笑死不過佢啲資料好足

好！

還我血汗錢你同新條燈一樣

仲封緊
封到一點啊笨

大哥沒有輸

借乃木數據
結冰爆唔到落底
角細

晨早流流以為係g大師個傻鳩添

唔準你話我g老死

MasterG出水未

琴晚連贏四場大細
紅牌之後入三球
有冇人跟左

乜撚野兩場半0全5
屌平時又唔見啲波咁正氣

日本民眾投注六合彩主客和+入球既數據

前鋒嗰場買咩好
上下盤都唔想要

屌 琴晚斷畢爾包

買咗柏林聯 好攰

買咩都好
一蚊不買西魚

櫻花 前鋒 有冇人要

柏林聯做乜戰神上身

水手 達仔

杜蛇日職有冇水

角大得唔得

第一球入前買 2倍幾

10.5s

應該ok
case1. 前鋒出返吃奶力 = 刷角
case2. 前鋒放水 心跳平時攻都會刷角

出三沾薰好想要前鋒

玩還玩 唔好攞冗4個tg黎玩

佢好似話晏晝要陪小朋友，夜晚先出黎

想試試 北海道 x柏雷

全格 10 1 200

1

lm

中

同路 不過我唔抽 比第個

狗會竟然無開696

有

e

Lm

祝贏

LM

抽中幫捐

跟左你6串1

同路 唔抽 捉中

閪魚 閪花一次過有哂

中曬捐立場 612 啦

檸檬

2020仲立場

6中4真係算係咁

立場染左紅好耐啦

立場評論=/=立場新聞

J1有冇人入場

柏電大回

gun

David新聞

沙蛇要跟了

仲要盤路都幾似

閪花大船

巨額過關

盲跟算

閪花
閪魚

買完呢兩隊仲有心跳？
買埋清水心跳囉

櫻花 鯨魚 心跳+1

我的信心
75%UP

買兩隊=負負得正

似大

智假半2全2

1球完

極寒主場穿黑絲真係唔怕凍

輸 sorry

正

你點影的

港女其實唔係腳唔怕凍
就係因為係凍凍地 又未去到好凍嘅情況
所以要令自己再凍啲
去到呢個狀況 佢哋就會有絕對需要
咁就可以完美自己想俾人屌嘅故仔
而且都引到啲仔性慾上升
你唔覺啲女冬天特別想扑野咩

嗯

航拍機

你要輸無理由阻你

中間有4件master g倒插草地好耐

第一眼以為係d假人吹氣公仔之類

屌你老母 馬會做乜撚嘢冇開

我一點想翻身

買左好耐啦⋯⋯

payme我幫你買一次

點解柏雷回到咁

唔睇新聞?

想我贏多啲

唔跳舞果d條褲厚撚到

因為中過武肺

D人唔睇好

唔覺冬天更加唔想扑

櫻花同鯨魚個盤都好似食硬咁

其實西魚同尋日三星一樣，主隊風流波 客隊爭勝心較強，唔明點解仲有人買啪女

又黎

同尋日三星一樣，唔好懶獨特買主隊啦

額:$20.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
1237
投注類別 波膽過關 3x1
細節
星期六 1 北海道札幌岡薩多(主) 對 大阪櫻花(客)
2:1 @ 7.50
星期六 2 柏雷素爾(主) 對 名古屋鯨魚(客)
0:1 @ 8.00
1:2 @ 8.50
星期六 3 清水心跳(主) 對 川崎前鋒(客)
0:3 @ 13.00 $10
金額 $20.00

你係咪眼花

主隊踢少兩場贏2場就53分

兩場平手客贏硬？

696俾中晒武肺既柏電中出

有。5千人

真心 我識親個啲 都真係冬天會想做
你凍 攬下攬下就嚟啦

所以點都唔會買閪魚

花
雷
心跳

柏電打少三場 落後九分 點解係風流波

柏雷平手盤2倍

加注先

唔想佢開咪風流

同路！

有人話係就係 唔準搏咀

前鋒角大？

10.5b

船琴日真係打假
0.2就含 出局 岩岩好

咁買不如買六合彩

柏雷係咁回

今場應該係柏電

櫻花凖備Goal

糕！！！

真？

前峰細波

0:3

冇睇好耐 社運之後冇乜再睇

前鋒13C FT

前鋒冇即場 仆街馬會

試試佢先， 鯨魚

所以一定角大，大波

邊場大波？

半大

無限角

輸4你牙

全中5 1 100

出左線喇喎

如果

go

札
魚

我

封盤先講

北海道超重心

沙蛇買咩

.....

我都啱啱好買到

全對家

含大出局
因為0.2

跟你買左前峰大波

做乜
老友

買左對家

唔早講！！！！呀！！！

你買咗相反？

落定街排定隊攞錢

前鋒上盤驗腦

全部心0對家好彩冇買

西花西魚無心跳 唔買都可以笑

咁快角

櫻花打假 可以唔使睇

3場大波 上

輸

同路，遲左買低水好多

要冰角呀

咁咀賤，我輸左你買乜柒都輸

北狗第一球 信不信由你

對賽次次角大喎
唔買大都避一避

櫻花打假啊屌 想報Icac

白卡仔

老友 琴晚跟左你水原fg
今朝掃左幾層漿糊山莊同印度帝景園

前鋒當友誼賽踢咋

訓醒串左札幌 鯨魚

收到重心料

半大撕飛

有冇人都係咁

前鋒ccccccccc

西花第一球

求你唔好講 講左死全家

半細3x1 頂住

識貨 我都掃左幾棟樓 準備發大來做

魚尾盤係咩 半個鐘前唔係平手咩

清水心跳

大阪櫻花

個個都唔同路

冇下場

個個同路你先驚

冇人渣旗 群龍無首

札幌終極吊打

但條條道路通羅馬

前鋒0c

尋晚波琴 達斯

屌你老母咩閪花
之前幾場連追角大損手爛腳
今日唔追就5分鐘兩個

西花打假啊屌

前鋒快半8 全13c

北狗第一球集氣區

北狗即場讓平半

屌 原來又是你

櫻花被禁吊

gel定啦

半大24

心0

花 雷 前鋒

閪花假波到

虛火黎架姐
嚇我唔到既

前鋒成隊hea撚到

買左花既朋友仔可以撕飛

中撚左閪花伏

盃都攞咗 仲踢黎做咩

閪櫻屌你老味...

參與感

心跳GEL

心跳

0-0平手都撕不如咪賭

唔好害人地啲仔女啦

心跳goal埋

1-0前鋒

前鋒又輸

前鋒終於賣分

買左前鋒 驗得腦未

屌半細呀 唔比入

半細比心跳爆

心0都出事 好彩

都話攞左冠買唔過

ok

前鋒大波3.5開到拿掛

前鋒無角？

札幌果然好凍 櫻花都生長唔到

閪櫻班人係唔係終於訓醒

買和都ok

川崎假波
屌你老母

3.5細點頂

閪花閪魚必勝 因為我無買

痴線北海道-2度點踢波

柏雷0c

既然你叫到 就1:0ft

半大pls

前鋒刷c

前峰手足跳ifc未

有即場既話即刻買細

櫻花前鋒半大101100

咁多場 我淨係睇中呢場最少都3粒

心跳前鋒冇角點賭

你有計的

前峰刷角啦屌

1:2 ft

最愛hkjc

me

去ifc唔洗錢咩 反cup輸半先啦

乜撚野卡利尼奧斯初

3場夾埋得2c

ching請問可以點買？

日職真好買 場場半細，又收錢

角大黨又RIP

66條友一人一腳都66c啦屌

前鋒拎左冠連角都唔鳩刷 係咁先

飛去日本買咪得lor 你傻架

完場15隻

前鋒cup plz

日乙都係

又話冇即場前鋒正氣大波既

半大手足去得好安詳

又針

全大囉

要前鋒反cup算

手持

北狗fg

前鋒3.5b

心0

花X雷X前鋒

你有即場wo

柏雷大波

半全大大家開心

應該下半場一開波3粒，成日都係咁撚人

閪花閪撚到

我愛馬會

臨開波落角大飛真係應該買番角細 死唔信邪 屌

全中‼️

刷角呀你老母

角大手足

誤中假波

輕輕鬆鬆

停夠角未呢

計埋今日91場得2c

嘩 魚回到變受讓咁制

唔洗叫 場波係前鋒想開乜就開乜

賭閪咩0c

係，買錯左半大

閪花對家輕鬆到

屌你老母前鋒唔刷俾人刷 廿分鐘一角都無cls

Dllmasw

北狗Fg 24

ASW

輕鬆輸

日本波真心垃圾 成日0:0 不如直接取消聯賽算啦

on9 北狗唔識入波？

原來今季日職不設降班

買左咩

前鋒！半全大

川1-1

前鋒半大goal

1:1

心跳無鬼用...

on9咩入兩粒都未有1c

前峰

全客

廢鋒1:1過撚左閪花半大 又斷

買乜全大半大好過

唉真係半大 前鋒又送

@1.9 半大開出

前鋒!!!!!!!!!!

醫神 3.5叫緊糊

有無前鋒上盤同路人

被迫害

前鋒反cup快手

閪花點呀屌你老母

驚佢卡死3粒

西花半場三球 10 1 100

還剩低

屌 半大好撚過角大

365 角大去到7.5b 狗會初盤10.5

無角

睇到上面分析完就追和好尷尬

所以你望下球心跳入先好啲

屌你心跳依隊嘢真係

快手刷2角 cash out 算

半場就1:2啦

one 重要有1.9x 重高L過角大

前鋒未入之前開9.5入左變7.5

前鋒半大神器爽到

心跳真係我愛隊 大波救星

1:3算

心跳前鋒點會冇角呀你老母

拎左冠一定鳩hea
7.5 都轟細

心跳盤仲有球半係手

下 平時前鋒半場1球撚9多

11111111

鯨魚 櫻花 奇蹟半大
10 1 200

敏

北狗正仆街 似吸飛

清水心跳

大阪櫻花

刷角呀

原來是你

終於有角屌你老木

多謝

hkjctv係咁開唔到

北狗fg 同前鋒3.5叫爆區

前鋒半場5角先有得叫 無既角大RIP

屌你 北海道五度都有water break？

飲暖水呀屌你

前鋒刷多11角唔該

主隊禁屌

要北海道定閪花fg好

前鋒21 31 快手

禁屌刷角please

心跳對住一哥，邊有得踢 買心跳請驗腦

1:4算

飲熱水

陣間兩隊都冇

30分鐘先1c
可以取消關注

刷多一角不玩了 快

北海道狗快上呀

飲完熱水好刷多11角

唔信
要北海道 生命注

北狗第一球快手

今晚英超想要般尼

笑死 閪花 一味守，成季都係咁
廢到仆街，日職大巴隊

其實啲日本波下下落底急停再傳返出去 有咩用

大巴閪花 屌你老母臭閪

混沌重心 閪花fg

今次唔支持春蛇了

閪花屌你老母

角細盡掃

閪花真係

巴打買左乜？

我花場場好似隻雞咁比人禁住屌

刷角呀屌你老母畜牲

北海道！！！

22222222222

12m

角大已死

半大報數區
-$200

入波未呀屌

閪花食屎啦

前鋒刷角阿屌你

最慘班人無左開季既把握力

北狗打假 想報Icac

柏花前

前鋒cup

屌你老母前鋒快手連C

閪花串柏雷

2.5 b @2.8
角大黨上船

又報假

打錯
大波黨上船

block 左

叫cup都唔比？
前鋒cup

快手刷角啦屌你老母

花！！反擊了

00不如唔好踢

西花角大是夢？

前鋒
讓一追三

啊~死架仔
又唔入波 又唔刷角

柏雷入球先得？

屌你老母傻閪札幌

花企穩了
花ng

凍到唔想踢？

架仔半場真係好悶

心跳半2全11點叫

刷角未呀屌你老母前鋒

清水心跳

大阪櫻花

刷角呀 屌你老母

角球MG?

上定天台一齊叫

你都戇撚鳩

死仆街札幌閪花輸左我一百蚊

做咩

日職上半場 試水溫垃圾聯賽，執柒咗佢啦

你咪係青山mg

櫻花俾人禁屌 diu早知唔跟燈閪 自己買算

我係青山E神

青山散步

Jump得？

櫻花即場1.5大

西花ng！！

Gchiiiiiii

沙畫神

同路，贏硬

成班傻鳩喺度叫

2.5s穩如泰山

半場2角屌你老母

花

西花goal

花0:1

櫻花goal

勁中！！！！！！

大波黨請給我力量

閪花!!!
唔係 小櫻花!!! 10

呢排真係有啲運！

又話札幌天氣凍屌你

仲有五分鐘 比個半大我

乜撚野IQ博士

輕鬆

10蚊又中

前鋒半場入多球 西花奇蹟半大 10 2 100

有無人買咗半大覺得好撚戇鳩

跟左你北狗fg又輸 死燈閪

乜撚野北狗

花！

你講緊我？ sor lor

櫻花goalll

條友咪話主隊班友怕凍

閪花柏雷屌你老母上呀

咪話凍死主隊囉

如果心跳半5仲有得叫

櫻花！

過關同單頭一樣注碼

買完即入

入完波就刷下角球啦

櫻花

好頹輸咗3000幾
希望可以追返

屌 北海道cup la

睇d唔睇d 今次撐你

屌你老母原本係你條燈西買左

前鋒快cup

0-1完場

中!!!!!!!!!!!!!

柏電

花花快手半大

新條公道

心跳21!!!!!!!!!

半大已死

心跳2:1

兩場半細頂住啊！！！！！！！！

我9up 原來真係你幫手燈對家 thx

0:1完我日日叫你大佬

前鋒

心跳真係有返心跳

北海道cup！

西花快入！！想派

心跳！

前鋒！！

2-1

前鋒456

心跳好正氣

入波都唔刷下角 屌你老貫

心跳可以繼續GEL全格

花花快d 入

屌你老母！

八鯨 垃圾 唔入波

心跳刷c plz

我屌

閪鯨快啦屌

櫻花幫幫手

閪花柏雷上呀屌你老母

心跳大波救星 我愛佢

心跳幫你4567

花花快半大

一齊刷角

今日全角細屌..

只差閪魚

點解會凍死主場個隊

乜野破紀錄 強陣 武肺果d一講就閪

柏雷刷角未

北狗踢假啊屌 有冇icac啊

心跳讓球半？

然後客隊又凍唔死

自己上返去睇啦

花花上呀比個12m 佢啦

快撚啲啦閪鯨

求北海道cupppppop

魚快入

柏雷

鯨魚個場一粒都無 屌

屌你老母頭先又話西花踢假

主隊多鬼佬 唔慣凍 好似係咁

連C心跳 求求你

E臣哥 你食屎啦 哈哈哈哈哈哈

次次正氣前鋒都冇買
一買就閪

前鋒 比角

人格分裂

柏雷屌柒佢老母啦

半大呀北海道

柏雷ng！！！

花前面踢假 北狗去到中間禁屌吸飛

屌佢個盤落到平手就比人入

角球無曬心跳

本赛季J1联赛将取消降级制度 联赛前两名球队升级下赛季J1，本赛季J2联赛将取消降级制度。

買細開大 買大開細 屌你老母

半2全10是夢？

前鋒似比人456

假波唔計

補2入多球呀花花

我都係 屌佢老味

出水未 等緊你救命

半4

IQ博士Goal

北狗Fg咪出左

櫻花，柏雷，求下你地大大力入多啲波俾我贏返

求你12m啦花花輸死喇

頭先都差啲補咗北狗飛
好彩冇事

閪鯨入未呀

完場俾多角啦屌

本身想要前鋒，諗諗下冠軍都拎埋邊有心踢又讓得有啲多

心跳半3全3

FW落後都無角

北海道12m

最好波果件費蘭迪斯踢慣3x度南美波
5度佢點踢。扭都扭唔到

泰仔又係

假球 前鋒半客慘死

唔使怕喎，可以gel先

柏電快啲入佢老母

屌佢老母 我個北狗fg秒爆

下仲有2.5 1.89

屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦 成隊d 老豆老母死撚哂既臭賤種孤兒

渣架 仲有冇

柏狗臭爾打假打到
幾球chance 唔入

1.93

刷角啦屌

Gel定先

等6.5b 足水算

櫻花6.5b準備一棍

世界膽

即場1.5大我事前講

前鋒半3全11是不是夢

係 訓啦

入錢啦望

下半場刷角OK？

扮哂禁屌吸飛 我屌佢老母

改個咁賤種既名做咩

殘忍只需一棍

川崎食左屎？得1角

假球 可唔可以叫馬會賠償

前峰角大未

你個名都有啦

警惕自己佢係一條賤種

仲有心跳幫手

心跳假封角

前鋒有冇奇跡

半3.5b jump

Ok

做乜第4隻角冇左

拎左冠要賣分

屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦
屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦
屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦

屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦
屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦
屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦
屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦
屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦

屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦
屌你老母臭閪賤種札幌 學乜撚野人踢波 死撚左佢啦

擺撚到明hea踢

失控

樓上輸到失控

清水心跳

大阪櫻花

下半場刷角呀 屌你老母

前鋒cup未

清水4角

上場打三箭幾勁呀

呢隊垃圾寧願skip都唔買

日職咁多手足陣亡

前鋒都仲有人買
blacklist啦

閪花做咩入咗既

365係咁fake角球假封 屌你老母

屌你老母算

屌你老母 心跳俾個仆街球證連食2角

主隊廢囉

川崎中風

下半前鋒連入3球plz

日假只係用黎過日晨
下下等到夜晚先有得賭痕死人

日本仔次次都死一堆架啦
夜晚贏錢一直都係俾日職輸

佢上場買左箭

其實點食角 底線出有得佢唔俾角架咩

係囉 明明封撚咗角球盤 屌佢老母

啱啱小注6.5細

吹返轉頭掛

前鋒同水手
一買就輸
唔買就大炒
比狗賭

未打晒有希望

前鋒死幾多人

唔中真係ifc 細注生命注上，成個星期4k針哂 想追返就戒了

完場先講la

屌 睇住直播 一球前鋒龍擋出界 一球完半場即吹on99

我都係
兩大注

百屌先成材

睇直播啦 睇乜365

半4全11唔該你

你個名。。。

乜撚野日職一哥比心跳屌打

個on9球證真係on99

最重要係刷角

即係第4角無開出？

成日明明角球都照指比龍門啦

大把啦
明明防守球員last touch
最後球證話係進攻球員自己踢出界

其實如果咩西甲5大聯補時果隻都唔會俾

例牌反cup 2.5
末怕過

4角開完跟手心跳踢出界 比完角吹完場

大把會俾人開埋啦

前鋒可否cup 比返半條屍我都好

我5大聯完場半場食嘅角起碼令我-30k

Ur name

榜首比榜尾贏 講唔通

心跳果場2邊都好易入到禁區，角大有機
櫻花冰角隊，博即場大波好過

鋒仔刷角救我地

賣血嘅野

好日都唔買前鋒 一買就閪
唔買就大炒人

世界好多野都講唔通既...

你個名

角大是夢？

前鋒拎咗冠軍
真係最好避

賭波最忌賭"最強對最弱"
你唔知幾時有"爆冷"賽果

幫手叫

刷佢老母

北狗快cup

前鋒快7連C

閪花角細 上船

三條中哂全格派多個100

揸住鯨八2.5/3s
食花生

垃圾曼比韋斯咸格食格，點讓

2

7.5b 定 s 好

s

柏雷入波未呀屌你

上場比卡雲尼撚到我咸左

3

S

閪魚都爆角
癲到

啱啱睇番先知原來心跳打前鋒100%開大波

贏硬

鯨1:0

仆街

鯨

屌
針

弄假成真

3.5 b @5.5 小注

名古屋呀燕窩月餅低卡健康好味又fit d

花1-1

呃尻你姐

下盤日

柏雷反未

屌你

追和當贏

柏雷個龍食屎啦

好

可以即時完場

神船前龍門

1500日職 All In 客盤

全部即完

閪花閪魚心跳

花2-0

櫻花
鯨魚
前鋒

前鋒快杯

我花

唉係要懶獨特買柏電
仆街2x1都要輸

櫻花bb 20

666666666

櫻花鯨魚心跳+1

仆街，差柏雷

屌閪花串左柏雷

我都係

閪花 閪魚 頂得住贏盤 5 1 100

比角啦閪花

川5角

我了

閪花閪魚

再加埋心跳

一鳩樣

針得

北海道輸波都唔刷

你講中晒

花x雷 災難區報到

未開波前都話咗 花 鯨 爭勝心強，兩場主隊風流波，大家係唔信都無計

川6角

買左$100三串一試今日運仔

快入波 屌你老母

有買架我

跳樓都唔掂

又輸 傻閪

大阪閪花

柏1:1

炸

柏狗打假 拍你老母屎怱

連登日職仲燈過香討

大波黨啪啪啪
大波黨 啪啪啪

前鋒上盤
10 1 100

避開咗前鋒，本來想要下盤，廢事前鋒又發癲

西鯨-2
櫻花-1
前鋒-1

心跳角球雨

閪花比角

111

-5c

全下盤

盃都攞咗 當踢街場

西花2:0 派#1001 $200

柏雷追和得唔得

1001

前鋒 柏雷cup 10 1 100

一定可以追和

有冇人會即刻改名做#1001...

沙蛇

沙蛇準備袋錢

鯨gel得？

閪花刷角啦仆街

場場下盤